# 恶毒，彻底销毁！

- 作者：忘却之人
- 原载于：https://vilina.dynalias.com/bookshelf/showthread.php?tid=10067

“就知道会这个样子”名为恶毒的少女小声嘀咕着，拍打着自己的衣服。
银白如月的长发编成了辫子，松散的盖在臀部上，多肉幼嫩的双腿包裹着白色的丝袜，半透明的芭蕾舞高V紧身衣，有着许多的镂空，侧乳，腹肉，和脊背都露了出来。乳盖一样的结构从颈部和肩膀垂下了布带，配合一对小羽翼一样的托板，从侧面包住了她娇嫩的乳房，但其实也没抱住多少。她稚嫩的小脸上带着一些睡眼惺忪的感觉，渐变色宛若晨星的双眸，恰如起来太早的晨星一样有些迷糊。
她这样的美少女，在这个独特的漫展上当然会很是吸引人注意。所以临近散场时，她这一身衣服已经有些……不堪入目了。
包臀却露出了正面三角区域的白丝袜已经换了好几条了，之前遇到了一些粗暴的人，直接被撕破了几条，好在换上最后一条后没多久恶毒就跑到了这个检查点，这让她最后一条丝袜大体上保持了完整。但就算如此，男人们也在她的丝袜上留下了精液的痕迹，
护住侧乳保持乳房形状的羽翼护板也换过了几次，好在奶盖的可开合结构避免了被粗暴的撕开。仔细想想，反倒是这最后时刻，奶盖才起到了盖住乳头的作用，在这之前，她娇小稚嫩的乳房一直在被男性们把玩揉捏，甚至吸允——尤其是大家发现，一个娇小的14岁大萝莉竟然也能分泌乳汁的时候。
同样被狠狠蹂躏的还有她圆润丰满的小屁股，现在隔着丝袜还能看到鲜红的手印和血痕，恶毒其实并不排斥被淫虐，但是她真心希望那些男人在抽打她屁股的时候能记得把裤袜脱下来。其他的痕迹，还有大腿上的正字，用主办方提供的马克笔写下的正字号称绝无可能活着消除。主要用途是拿来记录使用了多少次。恶毒白皙的肉腿内侧，写了5个正字，不过这种全凭自觉的记录方式必然是不准确的，所以她腕部侦测脉搏的手环记录的数据才准确。而且，这个手环还有别的用途，但是在那之前……
她掏出手机，对着全身镜摆出了侧身站着的pose，翘起屁股，挺起乳房，掀开奶盖让乳汁流出。先是全身，然后特写坚挺的，溢出乳汁的乳房，接着翘起屁股，拍下自己的臀瓣和两穴——兔子尾巴理所当然是肛塞，而本该包裹肉蛤的半透明白纱，现在也被一根粗大的按摩棒的尾端顶起。最后，她又上传了一小段兔子跳的视频，然后再推特上留言道
“早知道就听凯旋的话不参加漫展了，这下回不去了呢~”
恶毒虽然很懒惰，但也会和长岛，绫波她们一起打游戏做直播，因此在推特上也是有一些粉丝的，很快就有很多留言出现了。
“恶毒酱竟然真的去参加漫展了？”“完了完了这下回不来了”“啊，那三萝莉不就只剩长岛了吗？”“等等，那绫波呢？”
恶毒回复到：“绫波已经变成绫波酱了哦~不知道有没有人抽到绫波酱。”
而紧接着，长岛的私聊就发送过来了，啊，不是紧接着，而是第一个，只是恶毒光关注评论区没注意而已。
长岛：“其实还是可以回来的哦，需要我提醒一下吗？”
恶毒：“凭借舰娘的力量吗？还是算了吧。”
漫展的保安根本拦不住舰娘，甚至就是普通的coser可能也拦不住。毕竟这里更强调自愿。所以就算是普通coser只要挣扎的果决一些，应该也逃得掉吧？
长岛：“不是哦，我看到恶毒没有戴上项圈？”
恶毒：“嗯，我对这套衣服的项圈很满意，不想带主办方的。”
长岛：“那样就没关系啦，埃吉尔那个憨憨就是因为主动要求带项圈才被强制处决的。”
恶毒：“真的吗？”
长岛：“不然我怎么活过那么多次漫展的？我也和你一样守规矩哦！”
恶毒：“还是算了。都到这里了。”
长岛：“看来我也得准备一下了。”
原来还有这种说法啊……不过，也没什么用了。
她举起手机，扫描了一下眼前大衣柜一样的机器，液晶屏幕上立刻跳出了她的身份讯息，她点下了确认之后，那即将把她处决的程序就开始了询问。
“XXX漫展自动检查站为您服务，恶毒小姐，您的年龄，14岁，按照规定您的处刑标准将进行一定幅度的下调，您是否接受。”
“确认。”恶毒说着，将手指按在了屏幕上。
“声纹讯息，确认，指纹讯息，确认，瞳孔信息确认。身份，确认。欢迎，恶毒小姐，下面将进行磨损程度检测。注意，一旦进行磨损程度检测，则默认您接受最终判决，如有任何逃跑，拒绝行为，漫展主办方将有权对您进行强制处决。您的生命权，人身自由，将不受保障。”
“……”
要接受吗？或许接受了也没关系？不，不会的，如果接受了的话肯定是会被判断为磨损过度的。恶毒不记得自己被四十个，还是四十五个男人奸淫过了，她也不记得磨损极限是多少。但像她这样的大萝莉，肯定是不行的，如果接受了，自己就不能逃了，不是逃不掉，是不能逃……那就死定了……自己十四岁的生命就要走到尽头了，啊……
只是这样想着，恶毒就颤抖着达到了高潮，一股乳汁不受控制的喷溅而出，她浑身瘫软的扑在了机器前，一不小心就让手环靠近了屏幕。
“啊……”
“性交讯息，已读取……恶毒，累积使用人数，54人。累积高潮次数147次。累积性交时间，4小时37分。轮奸经历，确认。群交经历，确认，最大人数，4人。窒息性交，确认，窒息昏迷，8次。电刑，确认，累计时长74分钟。鞭刑，确认。正在生成您的磨损指数标准，请将体内盛放的精液注入抽取器中以完成最终采样。”
啊啊啊……
一不小心，触发了。怎么办，还能后退吗？能取消吗？不，但是，要取消吗？
恶毒找不到取消按钮，但更重要的是，她看着从机器里弹出来的两根导管，一根显然是插入蜜穴，另一根属于菊蕾，她已经握住了导管……
“啊……啊……不要，不要……”
但这样说着，她却摘除了自己的兔尾巴肛塞，甚至为了避免精液溢出，她还翘起屁股，慢慢地拔掉肛塞。她幼嫩的菊蕾饱受蹂躏，如果是普通人的话肯定已经合不拢了，但舰娘的女体韧性十足，啵的一声拔出肛塞后，括约肌立刻合拢，少量溢出的精液，也恰好被恶毒用导管的吸嘴刮入其中，然后，导管插入了菊蕾。
“呜呜……肯定会过量……”
嘴上虽然这么说着，可恶毒小姐的动作却仿佛生怕溢出一滴精液，导致自己无法达标一样。她变了一下姿势，挺起自己的阴部，拨开衣服，慢慢地抽出按摩棒。
粗糙的颗粒刮擦着敏感的肉穴，隐约确信必死无疑的女体早已处在发情之中，高潮随时都可能出现，可是如果此时高潮，那一定会潮吹，潮吹的话，如果让精液冲出去怎么办？恶毒只能忍着情欲呻吟着一点点抽出按摩棒，她想到了海因里希去霓虹前交给她的小窍门——尽然海因里希姐姐已经受刑伏诛，那么这个窍门，肯定有用吧？
导管插入蜜穴的瞬间，恶毒终于忍不住了。
“哦哦哦啊啊啊要死了要死掉了！！！”
全身颤抖，蜜肉如同真空泵一样吸住了导管，趁此时机恶毒猛地将导管插入了阴道最深处，然后潮吹喷出的蜜汁，在子宫下落的过程中，被压入了吸管。导管撞击宫颈，刺入了她小小的子宫之中。
“哦哦哦呜呜呜在吸，在吸噫噫噫！！”
无意义的哀鸣。
她感觉到肠子和子宫都在被吸允，如同被一万个小嘴吸允一样，仿佛要将她的汁液全部榨干一样，然后终于……
“精液提取完毕，分析中……”
“分析完毕。”
“精液残留，87ml，种类，54种。综合评价……恶毒小姐，您的磨损指数已经严重超过雌性coser存活允许标准，系统确认您的磨损等级为，报废，销毁。请您立刻于最近的检查站接受废弃处分。您可以申请延后处刑，将您的销毁推迟最多三个工作日以处理受刑后的相关事宜。是否申请延后？”
“……否。”
“嘀嘀”
伴随着响声，柜子的门打开了。
“恶毒小姐，请您立刻进入本机，接受销毁处分。本机才用高压高温灭活，蒸汽冲压粉碎法，研磨酸洗的复合手段进行销毁，将确保您的有机部分完全销毁。请放心接受处分。”
“唔……”
恶毒喘息着。
她显然不是第一个在这台机器接受销毁处分的。舱室的内壁，虽然每次处刑后都会进行自动清洗，但依然留下了使用痕迹。舱壁上，可以看到一些毛发的残留，有金发，有粉发，有像恶毒一样的白发，有长发，也有短的——应该是阴毛。此外，舱壁上还挂着油脂，一些角落里能看到一丝肉丝，看起来销毁并不像机器说的那样彻底，不过……
恶毒踏入了舱室，舱门很快在后面关上了，伴随着咔哒的上锁声，她知道自己14岁的生命只剩下几分钟了。
虽然销毁的不彻底，但能打开舱门的都是会进来接受销毁的雌性Coser，漫展结束后，也会有专人进行彻底的清洗，想必这些残留的毛发和肉丝也会一并接受研磨酸洗吧？那样的话……自己真的一点都不会剩下了呢……
“感谢您的服从，恶毒小姐。本机可以销毁贴身衣物，请将外衣，外套和随身物品放入遗物盒内。”
从一侧的舱壁，弹出了一个盒子。盒子上面已经贴上了恶毒的黑白照片。这个盒子会被寄给指定的地点，来作为遗物。不过理所当然的，受刑的雌性Coser是不会有尸骨可以安葬的。而且很多时候，遗物盒都会因为没有收件人而被直接销毁。尽管恶毒还有长岛，凯旋她们可以接收遗物，不过她只拜托长岛上传她被销毁的视频，她的遗物盒也会和大多数雌性coser留下的盒子一样，被焚毁，像她本身一样彻底消失。
恶毒将自己的手机和手环留在了遗物盒内，然后关上盒子，放回原来的位置。
“遗物盒，以确保。正在开启高压釜。”
原型的盖子从地板打开了，里面是昏暗的空间，借助舱内的光照，恶毒可以看到高压釜内的残留物——有一些衣物的碎片，有一层液体，似乎是水飘着一层厚厚的油脂，那肯定是被处死的雌性coser留下的女油，泛光的舱壁上也是油脂，还有一些肉丝。很快，自己也会融入其中了……
她将白丝的纤细小脚深入容器内，踩到了油腻的底部。她扶着外沿，一点点的将自己的双腿沉入其中。高压釜使用了柔性合金，在她进去后也在调整大小，为了使用她娇小的身材，高压釜肉眼可见的缩小了。这增加了进入的难度，但对于练习过芭蕾和柔术的恶毒来说，并不是太大的问题。
她钻入了高压釜内，将身体压在大腿上，小小的乳房压成了乳饼，头夹在膝盖之间，她小心翼翼的用手指将自己的长发全部拉入高压釜中，最后一次抬头，但不等抬起，头顶的光芒就消失了。
盖子合上了。
“唔……”
有东西被注入进来了。
精液，是从恶毒体内榨出的精液，此外还有之前被处决的雌性coser留下的女油，啊，到底有多少人在这个高压釜中化作了肉碎呢？三个，五个，十个九个，还是成百人上千个？浸泡在尚有余温的女油之中，尽管明知不过是因为之前的销毁留下的余温，但她依然觉得，仿佛是无数之前被处决销毁的雌性coser们，正在拥抱着她，陪伴着她一样。
“是的，我是下一个……”她喃喃自语到。
“恶毒小姐，您的销毁处刑将在30秒后开始执行，您还有最后的机会留下遗嘱。”
“唔……救救我，求求你放过我，我知道错了，我只是玩玩，不想真的死~~”恶毒拉着长声棒读着留下了最后的‘遗嘱’。
“请求无法接受，本次处刑为最终判决，您的个人信息已注销，请耐心等待销毁，感谢您使用本机，处刑开始，晚安。”
“晚安。”
热起来了。
在加热，在迅速的加热，恶毒感觉得到在升温，金属上的油脂变得滚烫，她感觉到灼烧的疼痛，这让她忍不住发出呻吟，水分和油脂快速的蒸发，她感觉在沸腾，自己在沸腾，炽热的液体灌入了她的菊蕾和蜜穴，滚烫的金属炙烤着她的肌肤，她感觉自己在渗出油脂
好痛好痛好痛啊啊，真是折磨，太痛苦了，要死了要死了！！
可是这具淫乱的女体却在痛苦中不断地产生快感，让濒死的恶毒陷入了欣快的恍惚中，痛苦和快感无情的折磨着可怜娇小的萝莉，水在沸腾，油在沸腾，不，并没有沸腾，因为这是高压釜，在高压下，根本无法沸腾！
“啊……啊……”
窒息，伴随着灼热的水汽，她感觉自己在由内而外的燃烧，啊，真是太痛苦了，她徒劳的敲打着外壁，现在想逃根本就不可能，死定了，死定了，恶毒知道，自己死定了，甚至如果不是舰娘的话，她早就死了，而现在，舰娘的女体，只会让她忍受更长的折磨……
“但是……好棒……听长岛的话来参加漫展……太棒了……啊，好痛……”
“咕呜咕~”
伴随着特别关心的提示音，已经灰掉的恶毒的头像跳跃起来，长岛点开了消息，发现了透过恶毒账号发来的视频。
恶毒：“我已经死了哦”
长岛：嗯。
她不管自动回复，点开了视频。
镜头只能拍到外部的舱壁，可以看到高压釜的盖子在旋转着，长岛知道这东西的结构。在高温火焰的炙烤下，那个大小可以调节的高压锅内，就盛装着恶毒娇小的女体。微型麦克风记载了恶毒苦闷而愉悦的呻吟和不成句子的胡乱话语，尽管看不透，但长岛还是能猜到，在那个容器内，恶毒的身体正在被高温高压的蒸汽压熟，熟透，熟烂，骨肉分离，内脏化汁。时间一分一秒的过去，恶毒的呻吟停止了，但长岛知道，那只是声带和肺部被损坏了而已，恶毒还能撑很久，直到……
嘭
隐约传出的爆破声。长岛猜得到，那是人体中唯一能发出这样响亮声音的部分，那是大脑和脑液在高温中煮沸，膨胀，导致颅骨炸碎，让人类最坚硬的骨头敲击金属发出的声音。她不是第一次听到了，因为恶毒并不是第一个被这样销毁的舰娘。所以长岛很确认，直到此时，恶毒才真正的承受完了全套的酷刑，在痛苦的极乐中死去。但就算这样，高压釜依然无情的旋转，誓要彻底将恶毒的肉体破坏殆尽。
终于又过了十分钟，嘭的一声，高压釜的盖在被冲开，伴随着一阵女油和水的蒸汽，一大股灰色的肉丝，布条，喷涌而出，喷溅在舱壁上，甚至还遮住了几个视角的摄像头。之后一股液体喷射而出，将黏糊糊贴在舱壁上的恶毒的肉丝和她衣服的碎片冲洗掉落到了高压釜中。而后，镜头切换到了其他视角——高压釜倾倒下来，上下颠倒。而后油脂，液体，肉丝，还有没有喷出去的，被烹煮的软烂酥脆的恶毒的骨片，全都掉落到了一个漏斗中。被投入了酸液池中。
“唔……”
只穿着T恤的长岛，将一股蜜汁喷到了地板上。
恶毒，彻底被销毁了。
绫波也已经变成肉酱了，今天早上，她刚刚用绫波酱抹了面包。
那么，接下来，该自己了……